Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 534 大Marvel日

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

啊活隻眼

炒狗好等錢開飯

新post留定名

推走舊po

熱潮已過 到時可以原價放已經算偷笑

隻vision真係屌你老味頂唔撚順，用返舊頭配件，得個新body叫人點訂得落

阿活：一開開兩隻訂，滿意未

Doctor Strange in the Multiverse of Madness

今次兩隻真係麻麻, 睇完套劇本身都有啲期待阿活會點出,
出成咁真係唔太想訂

你收唔到風vision 會咁出 ？

塊面啲線好撚深
咁樣衰叫人點訂

真係夠膽死乜7都冇 手型又少 六角地台

Marvel找埋 85bd 2012cap loki就收手

舊頭黎？

唔好委屈自己
唔玩唔洗死既

玩M記只要唔好有期待就得，預左猴活hea出無心意
利申：兩隻都會訂

點解死都唔出end game版
出完呢隻，內戰女巫有冇得跌

沙窩FANS 玩咪鬼MCU, MCU 咁CHEAP 既野唔啱你玩架

To 候活
你都係出返endgame 女巫啦
劇呢隻cap唔到水嫁啦

之後出返endgame 用舊頭又俾人屌多次

EG肯用返CW個頭已經收貨

副廠led頭，唔知大貨有幾成

你一個收貨有咩用 到時fb大軍實屌
用舊模 舊頭 改個髮色就當新

本人是hottoys超級粉絲❤️懇請貴公司能滿足小弟少少要求，但願能重新糾正紅巫女皇冠位置、更改錯誤髮型，加多少少心意，例如地台及背景，本人對於紅巫女係忠實粉絲，希望能成全小弟的小願望🥺把新一隻紅巫女調整得更好🙏🏻

嗰班算鳩數啦
呢頭屌完 轉頭咪又係死死地氣去後樓梯度迫

隻Wanda 完全承繼曬cap 媽既缺點，硬膠膠髮，不可動腰，腳唔接地，再加埋垃圾hela 肩膊手又無線條，搵笨雷神反光眼，明明塊面本身似都比頭膠髮搞到成件事膠曬，套劇個髮型都係鬆起，明明做植髮效果更出，同埋隻vision又係零配件，明明成套劇根本大把野比你出到，真係完全睇到猴活MCU既小小心意，明明當初睇完劇都想狗衝，而家真係慳返

利申：真係唔訂

佢地要有骨氣唔好訂 貨小炒起自然靚

vision其實無咩配件都正常，但應該要連埋張櫈啦

做可拆式披肩，然後出套睡衣比佢笠下都好呀

定係搏佢dr strange2 會出新
除咗呢本書仔無咩特別件
分分鐘之後仲正

巴打你會唔會諗多左

講起falcon 無左個種布料質地 滴膠衫無咁正
同埋變左紅藍裝唔係幾慣
希望之後會回到最初
雖然話就繼承美隊 但好似太沉重
覺得佢可以有返個人風格

呢到算好啦
FB屌埋個身形直程屌全身

Vision件斗蓬 係味冇鐵線

算9數喇， 出咩都屌架喇， Howard下次真係唔洗咁多心意

我覺得唯一要屌係露左額

係

就黎屌埋素體唔夠真人大波 vision整到咁大抽

都係等奇異博士2隻女巫

依啲細位應該會修改嘅
其實依隻都算正常發揮

Lm

FB啲傻9又衝出黎炒 乞衣等開飯

一邊係咁屌
一邊又衝出嚟炒

呢d柒頭真係， 有眼耳口鼻就係同模

邊撚忽同模

800訂怕到時冇人拿？

係味肥左少少塊面

信大撚 無撚錯人

800訂....

唔撚係掛vision都 800？

呢啲為反而反既人就算吧啦

係影得衰定點
中年發福咁

Vision500

咁影對手好似好長

可能我手衰影得差

對手瘦到好怪

魚肉腸

攞得唔好啦

會改啦 調一調個位置有幾難

其實係成個額為咗就個冠 成個拉長咗

係咪得我一個覺得肥肥地幾正

鬼佬都幾多正皮

係肥妹都正

個body睇落比官圖好好多
但個頭好似樣衰左好多
巴打有冇多幾張相睇下

明嘅又唔係親生仔

係對手幼左啲 可以粗返小小

冇全家幅小心意

唔好搞植髮植髮大部份都出得唔靚，寧願穩穩陣陣算

佢今次隻女巫都唔大波波既
真係唔多掂
幾時先出返終局隻女巫呀
果隻有大波波

VISION係冇, 唔係少~

啲肥妹你屌哂啦

尋日有巴打仲話想DS 2上就出

應該剩係訂Wanda算

有 佈景板

Vision可以有咩配件？套劇局限

粒mind stone 唔識著燈

其實個頭雕係唔差，好過bo

全家幅
Mind stone 燈

手臂瘦 大腿粗 面有d包

打撚死人咩

WHO?

腦細鐘意玩SW

此sw 非那sw

面相其實都似，係身形比例差d，手太長，膊夠闊

我諗起justin：
perfect head sculpt
totally amazing
really really awesome
incredible figure
highly recommend

vision俾多個死人頭 加幾百我都ok

咁都 who 可唔可以見識下巴打平時玩開咩

冇啊超個樣就唔好po啦

一開訂買賣網又比d會員洗版
乜都睇唔到

又係uv
Ht有幾鐘意uv燈

SW個頭飾可唔可以拆除？

你召喚戰超巨人？

塊面脹到咁喎

佢隻眼是唔是都係比uv燈射到紅左

天才: 還原套劇多啲嘛

係，Aou 大貨頭

比個正皮你

好好奇膠髮點樣戴帽

有帽冇得戴

做大波d 可以嗎?

冇預你戴

同模黎ga，aou 大貨頭

建議你加翻我估

邊度似同埋20樓實物 靚好多

佢話vision

睇咗先，唔講咁多

其實你 9up 完未 ？

小小心意其實係咪反諷
VISION 真係連小小小小小小小小小小心意都冇

Mms上極都無新野 去唔到600
Tms接力出幾十隻

頸粗手咁幼

佢真人好似都唔瘦，呢個頭雕我收貨呀

套劇vision最應該出便服look
依家唔出便服 之後仲有冇機會出

你玩咗幾耐hottoys?，舊頭話新頭？

fb見到人影 又唔差

老屁股請問下水美隊你估幾時上

出貨有一半 已經求神拜佛

2022 Q4派有啲過份

ht影啲相 影到睇唔到有眼妝
啲人影實物先見到 更滿意了

吖活 我收貨了

依家大部份係咪改到要等年半？

未開訂時個個屌哂老母咁話好期待
到開左訂就個個屌哂老母咁唱淡

啲風好準

舊模重塗咪全新製作lo，hottoys 慣常語言藝術la, btw你睇吓上面幅圖咪知都舊頭lo

mon得呢度太多
眼紅

膠髮其實唔差呀，endgame BW出得好好植髮hot toys出得唔靚

真，有頭冠hold住d頭髮，唔洗點打理都會靚

有黑card囉， 唔係好耐

今次你又收風係舊模呀？

有黑卡都唔知係舊頭，使唔使買返隻aou自己拎上去對比下？最好驗下眼先

個頭冠唔拆得？

大髀好肥，真係對應真人

有黑卡都可以唔知，我睇你都黑炒黎，唔係玩家，當年炒vision輸太多錢宜家要吹好返新vision?

你話係舊咪舊囉， 你咁多風我緊係信你架

岩， 繼續吹喇

似足你

2023年出貨真係痴線

又要UV照

QS都會出女巫

個冠如果係用磁吸就正

派貨未
唔開訂又唔派 開訂又唔派

如果磁吸就上神枱啦

會唔會整花個頭

發覺真係好多人屌住訂為咩

不訂？

訂左 我射到20樓個櫃全部都係

為候活可以改好啲

衝緊上去執番啲

有圖有真相

圖呢？

準備有佢骨肉

巴閉囉，英雄主義，你見fb班人幾疊馬

應該同rocket一樣呀？

我覺得頭冠錯位原因 就係頭雕師唔會負責造型
雕完先交比人整冠 根本fit唔到位

請問有新貨派未

個髮型唔係好還原TV入面蓬鬆啲好睇啲，hot toys就得下半忽先少少攣好hea hea-toys

個頭罩可唔可除出黎？

雖然唔夠還原
但我唔鍾意哩個髮型
還好
一向覺得底攣好老積

好柒

留名等睇 有邊個會除頭冠

個冠係象徵黎架清

D滴膠摺實痴埋係咪無得救

咁就到時應該會係咁跌

Pass, 等Falcon

我等ds2或等收單

等收單

岩 2023
CLS公司

肥仔巴訂左未

On9仔，人哋自己都講咗係重塗，你咪繼續講新頭囉黑炒，睇你個樣aou嗰隻都肯定冇玩過，收埋10隻抵你輸死

望真d 個加拿大好
即係唔好掹咁大隻手

想入手幻視當avg3
新定舊正啲？

兩年後出貨答你

冇aou其實唔使諗，可以直接買新嗰隻，新嗰隻就一定正好多，不過有aou vision嘅人真係唔使買，1500買嚟真係嘥錢，仲要舊嗰個可以有錘仔，之前hottoys重出Batman （dx19）我都有訂，但今次咁樣淨係改咗body+比個Wanda background 真係訂唔落手

個頭...近來幾隻都無再講邊個雕？

正

有新買新

今次女巫個頭雕師 好似短髮cm同鷹眼都經佢手

短髮cm好正
鷹眼又係

咁你岩 不過咁好彩比你吹中左

你話我冇咪冇囉， 你都係吹架姐

一睇就知舊頭啦黑咭，你係咪玩Hot Toys㗎其實，仲好意思話自己黑咭，夠膽死話我吹中，唔該你驗下眼la，一睇就知同一個頭啦

連石位都無改

訂左成個星期冇派貨

快啲郁CA啦dllm!

屌，HT啲QC係咪食得屎，第一次買cosbaby，咁簡單隻野都做得斜

唔知聽日多唔多人訂女巫呢

ht 雕到就

ht 雕到就...

唔係咁既價錢

一分錢一分貨

一隻im價錢都唔知夠唔夠買個頭

似癲雞

好耐無見過死老豆款既staff

今日有 阿Mo

係咪仲停左係28 號？

女巫又笑得幾似

白會變黃

紅會變粉紅

扔左佢

打錯請更正

咁樣有post喎

實物靚過fb圖，之前想要嘅膠髮新頭、發光手、紅眼頭全部齊晒

紅眼頭係要uv先有

少d人訂愈好

其實岩岩上20樓睇完，實物比就咁睇網圖好好多
今次好滿意，出貨keep到就贏

聽日去老銅訂

聽日實好多阿公阿婆排隊買野俾個孫

啱啱都有好多地中海出現

會員單都幾千張

又重演預訂mk85,thanos人山人海事件了。

訂完

唔多

EG美國隊長未入坑冇訂，結果越望越靚

毛嚟

似係特登整黎for你90度舉起對手

唔咁整咪等爆皮

未派姐你等多幾轉啦

講真比我入左呢隻就唔會後追返EG
但佢出EG先我就兩隻都入

我覺得都幾大機會會rerun knightmare，可以等下

rerun endgame 女巫啦

rerun? 都無run過

利物浦都話自己重奪英超啦差唔多姐

講錯，cw 先啱，咪又係嗰個樣

隊長究竟幾時派貨

屌你老母返去食巨無霸啦

ip gg同thanos已成傳説

型L到

個皇冠隻色

出Falcon，Winter Soldier唔出奇，橫掂預告片已經出晒造型

係Luke架啦
Bespin呢

完全冇問題

隻vision...
頭雕身形唔似都算
配件...係無，零
唔好講個背景，廢既
Starwars求其一隻啲配件都好正
仲夠膽收人1500
一定唔撚訂
屌，嬲

利申：Sw真香

Starwars求其一隻啲配件都好正

問過bo-katan未

真 咁垃圾唔訂

已比盡小心意

Moff Gideon

vision唔差呀,都整得似,套劇唔多機會出到配件,唯一就係價錢貴左小小,求齊team會訂

個地台

一直話冇配件又唔講可以比咩配件

樣樣野都會有人屌,屌住訂

發光頭？

成理唱淡撚親生仔前親生仔後，到親生仔做得柒既時候就全部都睇唔到

到時又會話貴唔訂了

有backdrop 刀 鉤 對講機 新地台
Bo katan好有誠意wo
全都可擺pose

成班乞衣賺一兩舊水搞咁撚多野

今日多唔多人訂？

婆婆發達了,排完ps7 dunk 又排 ht

用套劇來出 出隻西裝/冷衫vision 加個死人頭 就冇人會屌
過左熱潮都唔知仲會唔會出

如果類似既野出係marvel
Backdrop = 垃圾
刀 鉤 對講機 = 小心意
結論 : marvel hea做

係啦，全部劇入面既造型都出哂就唔會比人屌就係良心企業啦下嗎

Cls

因為係marvel

老銅20thplus 要排隊

蛇頭喺log on 門口收單

睇fb
上緊ca

終於

ht有幾何會出便服
咁講既話一套戲咪要出兩，三款

出曬最好

唔知夠唔夠派多兩個鐘

From fb

vision連粒燈都冇

GG Bred please

去到29號8點半

感謝分享，有得拎了

一日咁多呀

拎得

猴活好古惑
公開訂紅巫果日先黎派隊長
即係叫我順手訂埋姐

得一日!? 咁我咪要等多6轉貨先有得拎.....

其實佢想你訂幻視

hottoys啲justice league figure全部咸魚翻生
flash都上到二千頭

等年半先有得撚

30號11點

信和直入無難度

冇新野派又等

5月頭仲有排等

5月中
佛誕希望拎到

我收唔到sms

上IP未呀 呀活

1/4 gg都未有啦

我都無喎

即刻check下先 今水

千值練隻irongg又幾好扭

琴日睇仲有得訂
真係到派個日先截

我都諗緊移民個陣 點寄堆HT過去

今日iPad 都仲有

Mysterio截咗？

緊係未啦

話時話
點解隻vision會大隻到咁
aou個隻個body重似

唔係排到18樓 = 少人訂其實而家呢個先係正常ht玩家數量，係之前電影熱潮一大班忽然玩家湧入先搞到要網上登記又剩

唔係電影熱潮又有邊個會訂M記尤其IM...

我一早都話唔會多人訂
香港又未有迪士尼plus，套劇又唔係紅
至少香港唔會多人訂

同埋今次個樣膠膠地feel
上ht fb 睇唔多似樣

真係熱潮問題,mandalorian都係D+

mark 5竟然未cut?

Marvel 熱潮已完 好快唔會有減價單收

實物唔差呀,有愛照訂

實物真係幾靚 隻白vision cosbaby 都幾靚

個個都話實物似喎

已訂紅巫

禁錯制 無不推文

少人訂又升，到時又喊苦喊忽

又年半

惡性循環
個個都等可取單
到時又炒高
之後個個都去訂
又變賤價

玩家有原價唔去訂
貪個少少 到時要食炒都抵撚死

Thanos差千幾蚊喎

有愛就自己訂 一勞永逸

自用 從來都唔會理個價跌/升
同埋邊個會估到EG個堆全部EG

你買野會預佢減價既咩

真玩家真係鐘意既咪會訂囉

SB 直入唔洗排

收起咗Bo 個版

係咪擺左去左邊ss櫃呀？
之前黑兵都係咁

Sw櫃

見staff 話啱啱收起咗 無望到SW 櫃

即係有新野要放上去？

派咩好

1/4 gg pls

無人機都可以

Bd thanos

美國巨腸快d派啦屌～～～

重甲呢
親生仔已死

-1500
即買即放

上樓發達靠呢鋪

紅黑呢轉咁耐嘅

14/7希望快啲派

派captain rex未

手持次日單等緊
不過呢隻個頭都係cody嗰個改髮色
應該快派到既

同scout一齊擺到好後期先訂有排等

希望猴活會出jl joker 正過ss好多
下面有電影圖 介意唔好㩒

好撚型

可動仲一流

唔一定
最緊要唔好鳩噏亂收風，就會有人請

終於都拎到ca
整體都好正

但今次個body同之前既好似唔一樣
股關節玩上手到底係因為條褲令佢低可動
還是本身都無齒輪無左啲卡卡聲
另外真人頭雕頭頂條分模線都好明顯下
明晚有時間再補相
有冇人有同樣發現

係咪玩得多ironman
大部份都冇齒輪關節 通常for重野驚不舉

有無巴打係租studio擺嘢想請教下

但之前gg都有

識下條9up 柒頭囉， 佢咁多風

金色skinhead好撚有型快d派

我中後期，不過應該唔多人訂掛

點夠你威ar，有哂黑卡都唔知vision 舊頭

幟哥黎

vision好似唔多人訂？ 訂時見多數只訂wanda一隻

又葡萄吓外國SS售後嘅服務先
不如佢哋接管埋香港嘅業務
HT專心研發同出貨算啦

P.S. 有多次慘痛經驗

唔好為反而反啦真係咁好我建議你走去SS買

人地外國hottoys貴幾多你知唔知
價已經貴一大節仲要有埋tax
香港hottoys全世界最平仲要頭水最早出貨又有實物辦睇
售後廿樓有保單任換咁滯

反咩？我葡萄人哋啫，想HT參教下

幾時派新嘢
IP,1/4 gg,BD thanos

直入完全無人 輕鬆訂😂

身在福中不知福

14日包換仲想點?

唔洗葡萄，你可以直接去SS買

使咩葡萄人打開SS個網訂就係

唔係啊，我講緊個保養模式，淨係換sad件點都平過成隻換啊

香港係最多開兩隻成隻換，兩個都有sad嘅二揀一

本身明明可能淨係隻腳有問題, 開咗一隻個頭花咗, 另一個心口花咗, 變相吓你依三隻sad入邊要揀一隻, 咁其實換咗隻腳佢咪得囉, 根本唔使開第二盒，身上嘅其他件可以幫其他人換㖭

係唔知可能香港玩家好介意隻野係唔係全新開出嚟，同埋六神合體依樣嘢先搞到咁

自已好少換件,但真係未聽過個頭中SAD要成隻換比你

我試過個頭中sad，問可唔可以淨係換個頭，佢哋話一定要成隻換，之後發現新嗰隻背脊花咗😩

係呀，原裝頭係要成隻換，替換頭先可以剩係換頭

試過 嗰陣上去換avg3 thor我無拎埋身去
搞到我最後自己油左粒頭 fix番好

你唔講下香港客幾閪?
換之前玩爛佢先,你未見過人咁講?

所以我唔係話外國SS嘅保養方法好啲
好似我個cap圖，佢淨係寄咗個身過去
咁個玩家一定冇問題啦
SS 仲有其他手手腳腳同我頭可以幫其他人保養
HT如果用咁嘅方法仲好啲添
唔使開咁多盒
佢當面仲可以回收返有問題嘅部位返廠整
我覺得完全雙贏喎

精品好似請緊人

其實可以再換

不了

ht 本身都係件換件，係比班閪客玩壞個制度

不嬲香港地做零售慘過食屎, 班閪客要求多多,
唔係依家Iron Man點解全部都係有戰損

唔係人為損壞唔保咩？

我當HT照保養
淨係換有問題部位成本都平過成隻換啩

有冇收到phone下星期一有咩派？

會唔會係條腰帶要拆出嚟啊

fb大把仆街話換之前玩盡佢,花晒都無所謂
仲有大把屎橋我廢事講出黎比其他人學
總之,香港人自己玩到個制度爛晒就屌人無外國咁好
買iphone都係香港搞到無得退貨,1換1又嚴過閪

想要ps4潛行gg

香港唔會做到好既售後
太多騙子同閪客 當然老細都閪
北美咩野都可以退貨
好多野未過保養免費換隻新既比你或者免費幫你整(包埋郵費)
香港咁做實執，一樣既外國公司係香港售後都差好撚多

香港人比100蚊要有200蚊既質素 所以點換都死
仲記得以前on藍開直播扭盡隻嘢 之後話有sad拎去20樓換隻新既

以前好似三叔整野定全球回收
得香港唔係全球既一部份
APPLE都因為香港呃維修同零件太多取消左某啲退換條款

問緊sb
你強項

soo有 但我等hottoys

依個我明
但係依個係一開始保同唔保嘅層面
唔保就話題完咗

我想表達係既然決定要保，好奇而家制度
除左增加HT售後保養開支
同玩家有機會要硬食sad
有咩其他埋由唔參考外國SS只換sad件做法

例如本體右腳出事，換右腳，本體保養用左
咁HT回收有sad右腳之後，
起碼仲有其他件(左腳，頭身手etc)幫其他人保養
一黎唔洗開咁多盒
玩家本身覺得淨係右腳有sad問題又解決左

當然啦咁一定有人keep住唔滿意，
咁最多再開兩盒用黎換件合理可以keep

我是唔了解只可以一換一有好處

可能風柱會明點解

所有野你要多謝果班屌佢六神合體比二手貨人既客

離題一問，啱啱開始入呢個figure 坑，想問吓fire廠既質素係點樣？我見佢做工都好還原但係價錢平好多，係咪伏黎

你睇左佢隻SCARLETT WICH 先再講佢好唔好

好還原？
Fire toys喎

係官圖無限好

閪客自己爭取

唔怪得係Google搵好少實物圖睇，啱啱一上YouTube搵啲開箱片睇就出事好彩你提一提，官圖無限好

佢地開訂直接用HT相

I mean用HT真嘢嚟影相

咁仆街

老番廠就伏多
有拉腎 最正路 ht threezero都係香港公司

官圖熱玩嚟 可否告詐騙

頭雕唔改已經夠死成個面形奇奇怪怪

Ss真係唔錯

香港售後服務差，因為班閪客撚盡著數

關咩事
ss換完件俾你都係叫你整爛原整要換嗰件影返去

有拉神都未必一定好

有冇人訂/買咗play arts隻FF7remake Tifa？好撚後悔＋嬲

佢香港地址送咩？定係外國地址轉運？

而家食炒買第二季隻mando會否好不智

第二季隻1：4？
定你講1：6銀甲

1:6 銀

搭單問 第2 季係咪出過1:6 ?

不過等3.0 有槍有黑劍有頭雕都等得過既

睇完套劇有啲心郁郁

我覺得等第二季隻1：6抵d
可以原價訂到，同埋要等一段時間先出貨
問題係howard幾時先肯開訂姐

第二季mando只出過1/4
如果唔係一定要有架BB車同心急玩，就等佢出3.0先啦

話事話 你隻batman刮花左嗰到點

我未搞，諗住好似你咁講，玩多排可能多左其他損傷先一次過搞
如果淨係搞一個位係咪都差唔多價錢?

係呀 我依家睇番隻野好多位都花左
所以儲埋一次過搞算

搞頭嘅話 我問過大陸嘅就報我一百人仔
無問過台灣佬搞一個位幾錢 佢淨係話搞頭搞身就三百 咁梗係搵台灣佬

就算出新就要等成年，又唔算不智既。

3.0可能都有bb車 第二季轉左色

咁睇多位要搞的話台灣戈邊應該抵好多
如果你遲啲搞完OK，可能想問你拎拎位師傅嘅資料

Btw 我隻野冇落架企都穩，可以就位唔企係地台啲石上面，減少pat pat位會花嘅風險，如果唔亂搞應該第日搞頭同少少肩甲位就OK

原來都成20日冇派新野, 係咪差唔多派新啦

不過我有排都唔會搞住等佢再出多啲油先

我第一次跌隻野嗰陣 都係無企stand
（一係你好似我咁 墊海綿落stand就唔會刮花）
我刮花係因為之後整走左啲海綿

同埋正常就咁企個stand唔會掂到
patpat 因為你係勾住佢布料位
然後Patpat同個stand之間會有空位

我而家好驚一買完佢即刻出新

銀甲我記得我諗住去訂嗰日就係咁啱嗰日截

但係嗰隻會唔會冇咗baby yoda

我估唔會冇掛

出油都搵人搞到?

下次開盒再試試先，你係用返佢本身入面嘅黑色海綿?
我主要唔想長期屈住右腳，驚之後會皺左復原唔到

出油咪重塗佢啲膠件位實出 隻野出左咁耐
你嗰隻應該都有 拎電筒照一照就睇到
重塗完啲色上實左 又可以涯好耐

係呀 拎海綿痴喺個stand彎位到 前中後咁痴
跟住你可以搵野綁起佢個支架 咁樣佢patpat就可以埃住個stand
如果唔想咁做 就直接企stand啦 但要兩隻腳腳掌掂地 唔企石
如果想企石 左腳企石 右腳企佢地台嗰粒工字配件

原來重塗可以搞到，我仲以為好似PVC戈啲透明膠咁出油只可以係咁抹
我戈隻暫時未有，照同用手摸都冇
你出油嘅位係黑色皮部分?

我呢家都係兩隻腳掂地，下次拎盒野出黎玩再試你個方法上支架比佢先

類似依啲位 正面都有 不過重塗就搞得掂 所以都廢時搞住 反正唔搵燈照佢係唔明顯

哦哦，呢D位就應該搞到
我以為係胸甲同二頭肌側面塊甲嘅半透明位出油

嗰啲真係搞黎都比人笑

係 不過我都估唔到原來黑色呢種位都會出油
呢家有儲落嘅膠衫figure可能唔算出太耐都未有呢個問題

第日隻009唔知會點

電視版超人又幾撚型

009嘅話出油會重明顯所以其中一個原因唔入佢
Eb嗰隻出油我都有 但好少 講緊得一兩滴細點
依啲真係時間問題

係，連001都出油，009呢種質料應該好慘烈
EB我就咁望都覺得佢種質料好似好乾爽唔會點出油，唔知係咪啞色原因

現3000，我會等因為後面一定出

完全冇cw嗰浸柒味

頂唔順20樓門口果兩條防疫撚
Tst 訂唔訂到

迫9人用酒精搓手液 都痴撚線

信和都癲癲地 迫人量體溫

去老銅啦

Ching第一次上廿樓？一直都要量體溫同逼你用佢啲搓手液

其實HT四間舖都要

成年無出街？

有咩問題

你仲癲啦 岩岩坐完出嚟 ？

等多陣先啦

你第一日入SB?

唔不推文仲坐咗成年
你仲癲

金雞WW

唔見其他商場要？
入朗豪要量體溫？
癲撚完未

Tst唔洗搓手液

咁你老母戴口罩入棺材都冇問題
你有冇4個鐘換一次口罩？
食野之後有冇換？
掂完口罩有冇洗手？
冇就自含啦防疫撚

又一個痴線佬

你班防疫撚先係痴線

你呢到講有咩用，直接係20樓屌啦叻仔

HT都係保障番自己員工je你老母淨係識諗你自己正自私撚
岩喇，咁叻你咪上20樓嘈囉，係到講有閪用？

人哋保障自己員工有咩問題，戇鳩仔

屌過啦傻仔
第1次迫我用

第2次入迫我用 我fing 9左落地下
走果陣屌9我，跟手佢話唔想用出聲，我地唔會迫你

第3次又迫我用，我就屌9佢又話上次唔洗用都得，佢又繼續迫9我，就話佢支野污糟，
叫佢開支新黎先

發神經

勸大家唔好同白卡仔嘈

Block得 同d累人累物死廢老冇咩分別

順手屌埋信和啲保安
記得唔好戴口罩喎廢事做左防疫撚啦

每次上20樓都好期待會係邊個女女幫我量體溫同叫我搓手阿活你班女真心正

仲有 樓下都量左體溫
上到去仲要比你用槍隊
屌你老母Ht
人地熊貓都係擺部機係出面扮下野
好心學下野

白卡仔都玩hot toys

講下邊間鋪會迫你用酒精搓手液呀

果個可以用手我唔mind
但20樓隊9我個頭我就唔like

真係唔可以同白卡仔嘈

早輪嘈完海星有無燈, 依家又嘈量體溫

玩pokemon育成game都改寵咁玩黎做咩

咪理個白卡友啦我仲以為得D退休廢老會抗拒量體溫

現實可能好配合呢，仲會同職員講唔該，只係上來刷下存在感威威

心入面谷住谷住

我打左白卡仔

唔夠人講就屈人白卡

出公海開post屌哂全港防疫撚ma

你出去開個POST 標題寫「我屌晒所有要求量體溫既舖頭」
然後你過一粒鐘睇下正評/負評數就知道自己有幾弱智

咁撚少事，do個手姐
有乜撚野好嘈

量體溫都可以嘈 犀尻利

屌都費事， 直接有得個戇鳩仔喺度單機， 跳number

酒精搓手液呀屌

睇左zack版JL文字劇透

咁姐係都係伏

仆街又唔追post
屌緊佢迫人用酒精搓手液

都改變唔到你係白卡佬呢個事實

你繼續偽防疫啦

你啱，hot toys同其他巴打錯

已block

上網打飛機最叻

條撚樣喺度打幾隻字就兇狠， 20樓門口多數都係搵幾個女仔企， 可能條毒撚未掂過女人， 覺得蝦女人好威

試下RB門口係長毛仔企, 睇下佢係咪都係咁撚威， 咪係死狗咁入去

原來20樓有女仔SERVE
次次都係仔SERVE 我

仲好好禮貌, 客出門口都有greetings.

真係又要屌又要入

我幾次上去都係仔來

我都係得仔仔，公平咩

只希望ht會出knightmare個幾款

知你講邊個了 前日去訂SW都係呢個女職員

班仔仔都好有禮貌

真

幾時再派CA 同 紅黑GG
冇諗到下批貨咁耐

例牌講Bye bye

集氣 30號ca

我又有新名可以改啦

樓上又有人解密戲透
Block多個

th個班就
20樓個班高質

阿活班女很正

做乜rb無咗營業時間

執柒了 講笑
呢間野既定位真係雞肋

吓
好多現貨執喎

原本係你條柒矮毐

正打算放假出去睇下有咩不過我放假多數無好嘢返工嗰陣就又mark5又黃臂又hb咁

原來

CA岩岩先派，應該無咁快

希望今日上新貨

大哥有新貨派未

真係發神經
佢又點會估到做個sale都要面對痴線佬

有信心 比你估到就唔係牙活

寧願執鳩咗佢攬炒反正最後都比寫字樓炒狗/臭帽大軍食晒

無左rb佢地一樣有其他方法炒架姐

點解我上親SB都係兩條仔做門神

堅持唔食炒, 唔好後追咪夠做

講就叻 大把人忍唔到
你見近排星戰好多人食炒追現 obiwan都可以上到2200

想買多隻ObiWan都搞唔掂，都唔知做乜，過去一年d價火箭咁升

我隻obiwan爆左皮，都廢時收多對靴貴成咁

當日全新穿原價都無人要

做乜走左隻癲狗入黎搵人sh下佢

avg3個期 我連埋ds anakin一套3000

叫ERIC KO上嚟

終於有人出聲屌
肥仔炒狗 andrew
煩膠mingchow
日日係fb洗版

Andrew Yeung 應該係另一隻黎？

有一次無聊試過問佢價啲價低到仆街

有幾低？

願聞其詳

其實高比仔黎
佢長期mon實呢到

肯派貨味

上年開個量接近每星期一隻,但可以連續三星期唔出新貨

當年原價訂obi 比人笑，估唔到而家升返。
不過obi 咁主角遲下點都會再出，anakin 都出咗3隻啦。

仲等緊CW General Kenobi
BTW, 出左3隻Ani 唔該快d出埋條囡啦，J左好耐

Bespin Luke, general kenobi, ep2 padme
Kit fisto
其實最想要windu

Hottoys 女角

仲有EP5 sole .
記得早2年訪問陳生話整緊dark empire 隻Luke , 而家又係唔見咗

等埋general kenobi同bad batch就完cw line

打錯字，solo 先啱

dark empire
不過依到應該無咩人識

出eu
咁係乜line , TMS MMS又唔係

Cw 出多啲clone 就好

其實我覺得佢將頭幾隻將頭雕真人化都好難再出落去 佢跟動畫既話都仲有希望

到時專登同佢開新line都唔奇嘅
不過依家mando隻luke人氣咁爆
Dark empire就算吧啦

記錯左，原來係佢最想出

HT 肯出我一定訂，dark empire Luke 真係好型

可唔可以出埋白仔個clone
兩個都係成身假皮

係，而家HT 一定係食mando 條水先，出多啲mando 角色。

每年最忙應該係動漫節前幾個月
一次過開訂十隻（四寶同六寶）

Lando到而家先找數

講起白仔以為會出EP9 版，點知EP9 剩係出咗2個角色就算

Ep9都叫出左五隻
去到ep9, disney 都似放棄咗啲商品咁

大商場有錢擺紅外線係到量體溫

你都真係幾CLS，咁都可以鬧人

你幾時去呀，我2020下半年到而家去左5次，每次都專人捉住我噴搓手液

sor hi錯制推左文

TG左你

EP9唔只出得少
隻Rey 直情係慘不忍睹

一日未派貨一日都未知乜事

我收咗

2021影都未有我收ep4算

EP4 , 好貴

Dark empire 應該唔會出啦，EU野迪士尼點會俾佢出嚟剃自己眼眉

Dark empire luke 係着Vader 尿片不過件袍真心好型

dx15 成3千蚊想追

依隻好高質

呢隻係我寧願賣哂啲Marvel都唔拾得放既一隻
同埋Johnny depp 前年單野之後 好多戲郁冇左佢份以後應該唔會再出架啦

有廠出到呢幾個頭就正

好撚可愛

dx15我覺得係ht所有1/6入面既top3

你有？

襯rb/Th仲有戴華德現好快啲買

咩都比你知道晒 唔怪得你收咁多風啦

已經賣左 大貨個頭接受唔到 明明動漫個版好高汁

高質

真愛的話可以搵人重塗ge je

上緊紅黑GG

係佢個模出事 搵人改模重塗就差唔多

希望可以派到7/12

咁晏有貨上
剩得GG?

之前係咪有人問fire toy 質素係點

三重加密係咩玩法

唔好問 作為咁優秀嘅男人 一定有佢嘅原因

成板全GG

有時係上咗新貨都唔知

又聽聞之後又話9up下而招幾叻

想佢派到7月15會唔會好大想頭

聽聞牙活係我條女

聽聞阿活係我老母

馬後炮

共同願望

諗下好喇 我7/12 已經說服唔到自己

Rich

啱啱見推左兩板mk85去SB

痴撚線 究竟派到幾時先完

睇見到驚

有過

依家叫緊春

3po屌 死都唔出

2500有交易？
早輪都收左隻

唔係全派左喇咩

阿活係咪見dx蝙蝠俠嗰數唔得所以唔開貓女同armory

咁唔知wo, 個箱係寫mms528

過街老鼠

尋日直頭見到QS012上Sb，所以應該唔關佢派唔派完事

見唔見到星期一派啲咩？

而家無啦

下隻開咩

星期一派gg

星期一派膠

佢之前啲super power beat down 好正

睇review，點角JL 同 BVS Batman 個樣差咁遠嘅 JL個頭係想點

點解CA派得咁慢

好撚痴線呢個真係暫時來講最似

好正 但手工能力唔勁真係買ht算

如果劇情冇咩突破。冇咩口啤都有點難度

有口啤又如何？華納咁撚鳩屎我畀你套野曉飛都無用啦

zack本身鋪排會出到jl3，比華納玩死

鬍鬚鬼好似吹過今個星Shazam?

牙活想rerun就rerun架啦，邊有咁多規矩

睇錢做人
50 thor 47 5 都係當時炒得勁

唔rerun
不過keep住有現貨

exclusive 好似真係冇re過？

咁呢幾隻又唔係exclusive
不過宜家ht已經冇限定，加減下配件出多隻好過

新坐館潛行gg dx
終於到左rb

潛行gg分分鐘連SB都大把貨 壓係倉

愈嚟愈多坐館

遲下rescue

普通版尾數仲貴過現價

等緊美隊

隨時可以做3-4年坐館

Endgame系列

85仲未坐

紅黑上左貨有冇郁到？

呢隻有排坐

貨都派得好慢

差唔多架喇

請問end game美隊派到幾多號？
係咪派左一次就停左無派貨

第一頁

派多左一日

紅黑上完貨又唔派

依家出得重快過ht

好進取真心勁

哇 根本邪神黎

講真，幾舊水你想點

當買套衫

想睇下有無人會吹到ht 質素

個盒靚過hot toys

售後服務好過 ht

Agger ，買套衫，再補個hottoys 頭其實已經好好。

利申無買

買呢隻跟本喺為咗套衫啦

hottoys都會出返依件 唔買老翻啦

新post正皮

好靜 冇人嘈交

星期日無野開 無野派

錢就識收,新貨就唔撚派,就復活節又可以一派冇新野派,吊你牙活

下星期出bucky同神雕

有冇搽野保護？

呢兩條友又幾有dynamic

買返嚟已經爆不過算啦隻嘢好平。

CLS公司隻愛國者係香港咩都唔講直接DELAY一年有冇病

問過超人未?
HT就係咁撚威佢大曬

戰損85唔洗delay都算福音

又戰損又新頭雕
希望大貨有至少六成水準